好想屌李私煙 再射入距既淫穴

感受下屍體既餘溫

禾刀想

係幾性感，對奶都幾白滑

聞住浸老女人香加屍味做愛
肯定快射

好想屌到距大肚

初瓏個老女人應該都係

私煙就好啦, 個火葬爐暖粒粒
唔洗再捱香港濕凍

仲有我既熱精射入距

有肺炎

想中武肺？

just a flu

鼻涕當lub用

想屌到距起死回生

"今朝我同事有個救護fd都有講
話入院時瀨晒屎瀨晒尿咁, 唔知咩事"

中風?

ching呢種質素幾錢先屌到

200

但咁厚肉
鮑仔一定好緊

停左經可中出

嘩
想一日十回
屌到距個西都係我既精